吹水 秒覆

好得閒 慘過返工

No need thx

Ok

推

陪我吹水

好丫
去你度拜年

好啊 過黎啊

買罐嘉頓雜餅俾你

打仗專用後備糧食?
我寧願要午餐肉

好熱氣喎

飲啤酒下火有無得諗

講起就想飲

join

你好似住好遠喎 Ching

你知我住邊咩
好似無講過

搞大表妹

其實係我住好遠

交換tg?

快點